Id recenzji z portalu: 2523474
Zalety produktu: 
Wady produktu: 
Podsumowanie recenzji: Super
Ocena produktu: 5
Nick oceniającego: Adr
Czas dodania recenzji: 10.04.2014 20:21:09
Czy produkt jest rekomendowany: True
Procent osób uznających opinię za przydatną: 11
Liczba osób uznających opinię za przydatną: 1
Liczba osób oceniająca recenzję: 9
Źródło recenzji: Ceneo

